[I/A]Pokemon Masters (30)| 寵物小精靈- 佛系打BV刷晶等更新【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (30)| 寵物小精靈

遊戲官網:

新PV

iOS :
AN :

最新活動

Sabrina & 富迪 (Support) (常駐pool)

莊園BV輔助神寵，配有星盤，強化版比卡超
建議可日抽，不建議all-in，開放至3月31日

Fantina & 夢妖魔 (Strike Special) (常駐pool)

技能一般，弱化版超夢夢，暫冇星盤
不建議抽，開放至4月2日

鬼系培育活動 (沙堡開放星盤)

(開放至3月30日)

對戰莊園BV(新模式) (第二期進行中)

用自己9隻拍組黎挑戰關卡，有單人同多人模式，難度比以往活動高，請練好拍組同刷一刷滴晶先好挑戰

-對戰莊園/星盤/裝備資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版，以上資訊將搬至以下網站

常用網站

攻略

砌星盤

重Po掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control
設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法：

莊園小提醒:

Hall 5同10揀HP/MP ; 15同20揀 Extra Reward

S/L大法：利用石盤的機率回復技能，令到開場時可以使用BUFF技而又不扣MP。使用方法為在畫面左上角齒輪處直接按退出。
註：退出並不會消耗MP/血量，連出場的拍組也不會被選定為當日限定的9隻，可以慢慢測試最佳通關隊伍。

#為咗應付今次莊園 建議大家刷星盤 咁樣事半功倍

星盤Auto Farm 可以參考google doc入面提供既組合

如果想快d刷完，有另一個方法(半手動)
Credit to 即cook防饑巴

呢個應該係最快方法
而家可以用夢夢換雷超

比卡超星盤粒神藥：

噴火龍星盤參考圖

草蛇星盤參考圖

夢夢坦裝星盤圖

Luck skill(潛能)

credit to to 啟羊channel

Scrolls最多攞得13張 可以unlock 2隻5星同1隻3星潛能

Cookies(餅)
分為4款:
硬脆Crunchy 粉紅色 (加強攻擊/額外效果)
鬆脆Creamy 藍色 (增加抗性）
酥脆Crispy 黃色 (天氣類）
香脆Chewy 少少粉 打完24會有1粒

潛能 Lucky Skill List

金色餅出Rarity 3
銀色餅出 Rarity 2-3
銅色餅出 Rarity 1-3
技能嗰名有數字既不代表相應Rarity 1-3
詳情請睇上面youtube段片

餅既數量有限 只可以洗幾次 請由銅至金咁食

食餅攻略：

建議開潛能既拍組
老噴食crunchy
Best skill : Power Flux 3 > >Critical Strike 2> Power Flux 2
蜥蜴王食creamy
Best skill : Dauntless

點解宜家google doc入面個刷星盤table得返咁少拍組
之前印象多好多架喎

我未擺上去
今晚番去擺

麻煩哂

lm養身

橙
除左逐隻刷定滴精冇野做

日抽達陣

今嗰po有排先爆

等月尾

又抽唔到特政下降無效
又要等下次

無野玩連bv都係每日lunch hour 先打

留名

養生好 近排ps4多野玩

半棄驚留名

營運唔該生性D

好肯聽意見，不過3個月先有改善俾你睇

忙左一輪養下生我覺得冇乜問題

養下生唔大問題 但都俾少少野人玩下
希望下星期有好消息

營運：bv重開啦

4輪同一款BV

其實無忙過
set好掛機的話超夢夢0到滿都唔使24個鐘
同日刷埋200晶同coop任都夠時間
實際操作用嘅時間仲少過做週任bingo

Lm

想問下君主蛇點升拍2？
抽？

等培育活動用票換
之前搞一次
所以暫時最多拍2

主線送既拍組冇得抽
係之前2月份出過草系培育有得換
依家唯有等復刻

有10MB更新

鋼 鬼 暗ex 幾時先肯出

岩岩拎隻烈空座出黎玩
諗住考慮下開潛能 (特攻不降/混亂防)
一試廢到核爆 留返d卷算

store update先有好野
呢d 10mb多數係text fix

等到花兒都落了

其實咁樣好仆街
miss左既話第二次開都係2/5
玩齊先3/5開到盤
除非佢生性第二次開可以換2個lv

其實出左都係：
掛機 > 打極都差一種突唔爆 > 死死地氣掛完 > 雪住, 用返老噴同火裝

係咁潑冷水，但咁落去真係唔樂觀
BV重置比人一日打爆
雖然9隻寵點配合同分配係有策略
但背後都係建基於abuse星盤既機率性refresh
如果星盤再維持呢種設計好快玩完
或者BV改返唔比SL

第二係呢隻game無一樣野係可以keep到人日日玩
解完日任頂多刷下晶就收工
BV打到9隻死晒就玩完, 破左關又無得再入
最大既reward lucky skill堅係靠運
食晒餅就等下一次
比你刷下一星餅搏下既機會都無

第三係老噴獨大
新手(如果重有)同有老噴既玩家差距將會愈黎愈大
出新寵都係用黎support老噴
其他屬既striker好難生存
黑狗出左星盤都係比老噴比下去

重有好多垃圾reward之類既問題搞左好耐都未解決
d二星經書之類見到就嬲
呢家都可以話空一陣等d新玩家升返寵
如果鳳凰神獸活動唔搞d新野
好快又無人玩

新post留名

呢隻驚長期養生

明嘅 潑還潑
呢度部份死忠都係會屌住玩（包括我）

其實營運係肯改嘅，但真係慢到傻閪咁
出關1星餅，低確率出2星餅，已經夠掩住我把口

屌吓都可以幫助推po
每日一屌: 屌你bv唔撚係改嘅就幾日/一星期reset一次啦

呢隻唔知點解係我而家唯一有興趣既POKEMON GAME
但好多野係需要改善
掛機呢家野....睇怕都必要咁

BV 係出黎俾大家去挑戰而唔係屈
老噴係其中一個問題,SL 又係一個問題
鳩下鳩下又23關,每兩星期打一次BV就係為刷到岩既潛能
突然覺得日子過好快喔

如果game freak唔係咁垃圾 我都應該冇咁有心機玩masters
不過最近迷宮都幾唔錯

我會鐘意以前個玩法多D
其實佢可以調對面遲D出絕招

有個idea
將莊園變成30+30
頭30關就係比休閒玩家挑戰完就可以收工
尾30關就係比hardcore玩家再繼續挑戰
難度更加高，完成哂可以用replay ticket 再重新挑戰呢30關，加設跌餅機會，愈後既關跌餅機會愈大

Legendary event係累計
會出返都唔奇
你可以直接對DeNa建議咁做
佢地算係比較會回應玩家訴求

出比主角捉下野 多幾招技換下 同埋摸竉物

其實出咗噴火龍之後好難做遊戲平衡
有佢遊戲難度大大降低，開頭就爽但太易好快冇癮
但係佢限定，即係新玩家冇可能入手，你跟老噴實力set難度新手一定嗌救命
你要設計一個可以平衡到有老噴/冇老噴都玩得落手嘅game mode將會係一大難題

好似話會加屬性限定關其實加返本系技能傷害補正已經好好多,起馬超夢夢唔洗霸埋鬼系玩

諗諗下villa最後5關都係唔打住, 留到月尾等打夠orb試隊

如果新既villa限制火屬性入場點睇？
而家一隻老噴+送既寵就可以14日過晒25關

發覺冰鬼護+夢夢+伊貝打boss關好正
係咁開伊貝sync move
冰鬼護spam1技+夢夢swift
伊貝iron tail收尾

如果1技唔係熱風而係火放其實都ok,可惜營運用力過猛

如果得拍1 老噴，其實Critical Strike 2同Power Flux 3都好似差唔多
刷哂d餅乾都冇

Me 拍3
我仲有一塊金餅

無課要留返d石慢慢用
唔敢搏拍3

依家啲垃圾活動其實都無咩平衡要做
用噴火龍只係快半分鐘咁
要針對的話求其出火耐，或者整隻狼人喺對面就得

bv的話求鳩其啦，同一關每個月打得嗰兩次
噴火龍打得快 咪當獎勵吓課金玩家囉
反正都同無報酬無分別
打得快第一日打個J，之後咪又係死狗刷晶

利申 死狗刷緊晶

刷晶地獄

一於就岀水箭龜啦
又可以引人課金 又解決埋全部老噴呢個問題

有冇巴打餵咗雙斧戰龍餅

我選擇烈空座有愛啲

Dauntless?

我都好想餵
但試用過真係落唔到手
20/20都咁廢
兩招三格技咁多缺點
打落去又唔係真係好大力
trainer skill又得一招
送招air slash比你on99咁
好似天然鳥咁一世都唔會用

等開星盤
雙斧好似有潛力d
心郁郁

我覺得刺龍王正d
見過人配左特攻不降幾勁
星盤既龍防又好實用
龍系都係打龍系so far
雙斧等3/5再睇下點

最佳skills for 老噴/蜥蜴王/夢夢

好多抽蛋game都係因為出咗太勁嘅角色搞到後期角色強度三級跳
前期角就變晒倉管
不過都算係死症嚟
唔勁點引到人抽
(雖然我覺得赤紅唔洗咁過份都會大把人all in)

我覺得Red唔係真係超過份
但係佢之前出果d五星角有缺陷
反傷豬/馬
垃圾火鼠
隱形細胞
Air巨鱷（無水屬都要用）
咁多缺點實係好難用得落手
Red只係一個稱職打手應有既設計
其他正常d既有雷超 刺龍王 火猴之類
但base stat有缺陷要食劵

暫時support 出得唔錯 尤其係富迪 電鬼
Tech就得一部份有用 其他等緊出場機會
打手 好似巴打咁講 唔少出得幾差下
星盤都未必救得番

最後用sup隊清哂啲小怪
又可以養生

red咁叫應有？唔知ching玩開咩割草game
最強aoe最強單體最強buff set最強被動全部套入去同一隻, 點睇都做多咗
明明少一兩個配套都已經做到第一打手, 依家強度直接拋離第二名幾十個身位, 望返當時物理無雙嘅柒狼都覺得合理好多

打完villa用曬啲餅乾又係抽唔中啱既技，仲衰過上一次，都唔知自己做緊乜

抽池tech除左酷豹打超夢夢活動仲有邊隻係可堪一用？

角色面板啲數字冇計埋石盤好唔方便睇

小火馬嗰晴天
日狼都有d用

我以為小火馬係免費角添日日都用緊
日狼原來唔係攻擊型
琴日練埋小菘想試下冰隊work唔work，但目前除左科拿暴風雪都惗唔到有咩combo

冰系得冰鬼護有用 其他未有出場機會住

得撫
柳伯係咪都有人用？

頭幾關BV都可以用既
𣎴過有老噴你仲會唔會用

老噴力壓群雄

最強單體唔係啟暴龍同木守宮咩

噴火只係2樣都有仲要係t1既實力

未有小火馬

Xyz開始噴火就係外掛除左mage龜面前

睇嚟知道點解決啦快d出mage龜

不如你計一次先

講下笑姐人地種族600 去到呢到

賣ac $600

你問下班吉拉先
600族之恥

跪求營運大buff老班

我想問咁樣係咪最好？我食銀 刷到呢個 仲繼續食多2個銀一個金
同埋想問埋夢夢食咩餅最好？最好既潛能係咩？

冇錯 老噴最好係呢個 置頂有得睇
夢夢食藍色餅 最好係擊中要害無效

我食完先睇到置頂
唔該巴打

佢晶盤要有一格特防加一百五
技已經麻麻仲要nerf特防
我有理由相信佢只係想夜狼無雙地位冇任何威脅
好心整到佢咁就咪出啦
正常實力入pool比人抽肯定大把人埋單(包括我)

真係駁唔到
班吉拉點廢都未至於3星
攻又低,速度又慢

我以前玩必定要有一隻主力既寵黎

all in 10抽 得隻火球鼠拍4埋 求安慰
娜姿係雞係公廁

一樣
四星差佢

又抽多兩下 都係冇

冇玩一排啱啱玩番
想問新手有咩要做

其實開完晴天都係企係到

追老噴拍3

或者快啲夠21歲可以課金

你都係想我咁講Ja....

rock slide喺masters都幾勁，如果sync盤玩hax強化路線班基拉係有機會翻身
就睇營運造化

咁啟暴龍點救 果幾個被動好似好廢 回氣仲要扣血

dllm
下年先番黎了

星盤
回氣時扣血有時唔扣
回氣扣血變成挺住狀態

唔好咁小氣啦~
話唔定之後小智蛙10抽拍3呢

speed entry+sharp entry
死光refresh+命中
都係嗰幾味

有冇人覺得比卡超傷藥回pp個機率低咗

你去抽個10連
如果冇5星 咁回pp個概率就會高番

Sorry想問下夢夢擊中要害無效係咩色？
定係開xx屬性傷害減傷好？

狼人抽唔中擊中要害 反而抽中威力隨能量條

藍色

用曬
唔該曬版主

版主可摸耳送兩隻噴比禾

毛問題

一樣

我feel到既係怨氣

我隻狼人係危急時增傷
又要等下期bv

我覺得可以平時可以刷到一星餅呢個建議幾好

想課又課唔到 俾d時間佢

等e貝開盤超越比卡超
利申 技3

其實龍爪加高攻 會唔會有用d

啟暴龍直接塞兩格危機時增傷9就屈哂機
驚嘅可以幫扣血嗰招加返1hp效果
然後開2格甚至3格refresh俾破壞光，即刻上神枱

不過ff完等睇營運俾啲不痛不癢嘅垃圾盤
有傷藥refresh就滿足

ff

恭喜

柒狼中沙塵暴
雙斧中LC7
又要等下期BV

被動技能同埋果啲灼傷抗性123啲數字姐係咩意思

富迪個盤點配最好？

以後唔抽蛋！

好

%
1=10%
灼傷抗性估計係扣少啲

比卡超點樣可以仇恨高過噴火龍

仲未抽到富佬

沙嵐加傷係咪特別高機率
我連續出咗4~5個沙嵐加傷2/3

比卡超食滿345星券lv120 max bulk 629
噴火龍lv120未食券bulk 498 食滿券bulk 614
即係將比卡超升到5星同埋5星之後唔好落後噴火龍太多嘅話都會高仇恨過噴火龍

仲要掛多幾多日晶
先至有日任以外嘅嘢做

一個星期左右

潛能個啲券係咪一定要打對戰莊園先有
啱啱玩返驚miss左啲野

冇錯
要開潛能要有scroll
開完食餅黎洗潛能

手痕用左好珍貴既屬性減傷比草蛇
可惜中左岩石減傷

我噴火龍落左8張卷
比卡超冇 即係要分d卷俾比卡超
佢宜家d活動唔再俾人換

5星劵餵比卡超咁有愛
不如帶多隻高bulk算

1/5有乜點乜就完

然後2/5 同 3/5 係兩種配法
2/5盤無得reflect加速同少格MGR2, 可以安心all in右下角坦+sup功能

3/5盤上方多咗好有價值嘅加速同MGR2，右下角要取捨，以support噴嘅角度睇dha嘅refresh係最冇必要，所以我會咁行

放置的第5天

想問下右上點1技真係有用？
我用富迪老噴成日唔夠mp用，佢個反射壁要食三格氣

有，升咗格回氣，你就無咁易燒哂mp
個盤右上右下都好key，牆反而唔需要經常開
可以對面有啲痴鳩線物理攻，先至reset升 都仲得

明明每日login 20個鐘以上
望個mon唔知有無20分鐘

暫時2/5，感謝詳解

噴火龍 Power Flux 1 係咪冇用?

巴打由金食起？

渣ga

再抽啦

銅都是垃圾

試過銅中金既野 ， 點知金又出番同一樣野

我用銅抽中power Flux 3

唔係 由最低食起
我D運有D差
木守都刷唔到

巴打係北歐人

每日派啲垃圾都係排隊等自動賣錢
自己有無玩過隻game
知唔知玩家要乜

佢嗰每日reward 同achievement 既reward 成半年都未fixed

我食哂銅都只係中到2

尋日打完bv，又可以養生

銅有二都算好

潛能開左 老噴 蜥蜴王 超夢 夢夢
仲有8張卷 應該開邊隻好？

我嘅次序係
噴 蜥蜴王 夢夢 狼人

雙斧 狼人

竟然係雙斧？

雙斧如果potential抽中唔會混亂嘅話好似幾正

冰鬼護有無潛能推介?
so far 異常狀態命中提升都幾開心
係咁出一技 出幾招就冰左隻

水晶鬼抽中唔灼傷如何

太多人有影子球

仲未有人升到佢

我優先次序暫時會係
噴→蜥蝪→夢夢/草蛇/鬍迪/永動機→地龍/黑狗→其他

鬼系唯一有用嘅特攻招式
亦係其他pkm game嘅鬼系公廁招

由金銀版開始只用影子球

鬼叫我抽唔中老噴

蜥蜴同狼呢

蜥蜴一抽畢左業
狼抽中邊隻自好？

攻手高消耗同自帶cri都係gauge量加傷或者會心加傷呢兩個最通用吧

雙斧晶盆有混亂加招式威力
所以好似抗混9先係大獎?

Less Confusion 9

啱 呢個會減少混亂之後打自己機率

等佢開埋3/5 雙斧應該幾有睇頭

等堆free角活動loop到第二輪都牛年馬月, 唔建議依家投資落去

哈哈哈哈有人抽唔中牙噴！！

之前係咪話要用水系角色打鳳凰，下一輪星盤會唔會buff啲垃圾水系寵，例如企鵝，海星，海龜

見呢排冇野好打，掛下海星啲晶

海星其實好好用
全體加特防、單體慢性回血+閃避率
雙防同仇恨值高過另一隻加全體特防既月石
缺點係一技要兩格energy

我估好似超夢咁，出2隻惡系抽蛋機同開星盤
開巨鱷同水獺，得呢兩隻水5星
唔計節日章魚

冇水水
反而希望佢開3星個啲星盤多啲

想請問下農完火裝備應該農咩裝

超

終於過到15層

都有機會，不過呢兩隻水5星本身唔算廢，同本身已經廢嘅黑狗黑豹唔同

夢夢升咩潛力好 盤剩係點咗星回一氣

擊中要害無效
藍色餅

想請教下第二隻開潛能開邊隻好？第一隻開左老噴

蜥蜴王/夢夢
食粉藍餅

雙斧洗左抗混9
係咪仲有混無效？

而家混9 仲洗唔洗追無效？

呢隻抗混>無效
配石盤混亂加傷

唔需要 抗混9 the best

點解我電話app睇唔到呢個post

唔係掛 沉底到咁？

唔係 淨係睇到舊post 起你底都唔見有呢個post

咁要問問其他巴打 我起自己底都睇到嗰po

噴噴刷到呢個係咪就ok

頭獎

呢隻第二下中左

巴打歐到

北歐人

係咪得我乜潛能都未中過
我屌鳩你條垃圾無能營運dena

而加又慢左好多

You are not alone

呢星期回鍋玩家 今日70抽富迪咩都無

唔等限定pool

巴打太衝動鳥

而家好撚後悔

早兩日三十抽都無

真係衝動左 諗住唔中富迪都中洛托/伊貝 點知咩都無 等限池抽好過

通常邊隻角up就抽唔中邊隻
你70抽一隻5星都冇？

3隻 電馬 菊草 細胞 之前都中左當升技

好慘

新手回鍋留名，grade15無揀到追加報酬，拎少佐潛能餅乾

唔緊要，要中既自然會中
我拎齊2輪都無一隻中獎

想問下餅乾除咗比老噴同木守食仲要比邊隻？

夢夢食藍餅
狼人食粉紅餅

夢夢 狼人 超夢夢
裂咬 富迪 電鬼 雙斧

狼人要食中咩技

頭獎爆擊2
二獎能量槽3

巴打係邊度睇呢啲最好lucky skill配技？

我參考呢到嘅

簡單推理
striker 十之八九要加傷
砂嵐加傷 低血加傷 異常狀態加傷 一齊攻擊加傷 效果抜群呢幾個條件通用率唔高
有100%急所率就當然急所加傷好

請問依家新手玩追唔追到同埋係咪有得fd玩?

銀餅

冇話追唔追到
多人組隊可以同fd玩

要刷首抽?

要
依家最好應該係刷到狼人同蜥蜴王

個個係到哂潛能

我食曬所有餅，一隻都唔中

我都想曬牙噴

富迪2/5
如果係半個月前個熱度，應該會追埋落去
依家 不了

巴打好非下 抽拍組抽好多先中 餅又係咁

我隻夢夢都係

等限定先追

分分鐘等到4月尾

到時希望儲到2萬石以上

養生game

冇活動點儲到咁多

一個月時間又會走一批玩家

老手又無野玩
新手升寵又唔係特別快
得個鬼系任
唔知想點

兩場莊園完左 都刷唔到特攻下降無效

佢呢個過渡期太過少活動 希望過幾日有datamine

想問3星硬脆餅乾，一期莊園淨係可以拎到1塊炸？

老手可以刷d未有盤既寵

最少有2粒

刷下2星裝備

少活動搞到星盤都唔想刷

以依家派石個速度⋯⋯

通常幾號/星期幾？

滴精刷多人定單人易出d

呢輪莊園完左係咪即刻有下輪？
會唔會又係打返一樣

夢夢最後中左enlightenment9

冇人知 等datamine

一樣 / 2者分開計

等下期啦

單人效率高啲

thanks
刷完老噴，夢夢
下隻比卡超？

比卡超刷到左上紅色神藥回復就夠
最快係參考po頭樓主介紹既手動刷晶法

Datamine Release date

1.5 : 23/12(Mon)出
1.6 : 28/1(Tue)出
1.7 : 20/2(Thur)出

1.8: 黎近5日出

右上個thundershock 回gauge 都唔錯 加快出拍組

有無lucky skill 配對推介 eg 老噴-PF3 夢夢-防crit

結果: 復刻日神，鳳凰遲啲先，加個__屬育成，係咁先

睇黎似係

重覆多2期BV
4月尾先大更新

如果bv係真係season計嘅話
4月應該有新
不過之後就7月先會再改陣

原來10mb係改呢個

出招都幾口語

見到寶可夢就唔想玩中文版

希望水箭龜唔好咁快出, 要留石

又黎冰河時期

其實有無手機game派石仲孤寒過呢隻

想問潛能卷有無其他方法拎？定係得BV有

最近呢期先孤寒姐

暫時只得莊園BV先會跌

姐係出番日神？

沙堡掛滴晶配邊隻

我鳩講咋，唔係消息嚟

呢排好悶 玩緊fm 多

Google doc 有得睇

咩黎

Football manager 電腦驚

我login完拎咗30石就冇玩
呢排玩住電腦驚先

我都係online有20個鐘
真係玩唔知有無10分鐘

悶到開始刷莉佳精

富迪有賺少少,但夢妖真係0吸金力,只係好過日狼少少

睇黎又要跌一排

可能加快出green既速度上返頂

我見twitter燈聽日會有update
原因係啲活動嘅交換聽日完哂+改名update
我就覺得理由有啲薄弱
無期望 無失望

星期一返工入Data會有Datamine,所以一係聽日,一係30號,但個活動未到30就完,所以聽日會有Datamine,應該

但樓主整合好似都唔一定星期一
淡淡咁希望有啦
datamine暫時比較感興趣都係水屬開盤
非限新角寧願佢廢，唔使抽

我光同莉莉艾，至少免費送一個，唔該dena積下福

之前幾個月都係每個月嘅最後一個禮拜一會有Datamine 但半周年個datamine時間特別唔同,所以真係唔一定

送原版但抽特別衫

btw好似話根據初期Datamine美極黑連同埋B2W2男主係送,唔知幾時

係嘅唔拒，抽撚硬

好似仲吹到b2w2男主係搭victini？
可能係重磅嘢

黑連灰鴿

今日死曬了

係囉 大把驚重少送啦
最近玩近四驅車 少到

棄驚放拍4噴火龍AC

悶到
而家每日掛100粒滴精
幾百精M精就算

出左通告
原來你地講既少少更新唔通就係將被動技能改名

例如 行動時防禦提升2
改做 寶可夢出招後防禦提升2

類似啦 改名但效果一樣

等多2個鐘就知今日有冇datamine

不嬲更新果日個更新都唔係重點
重點係啲data

繼續刷晶待機
其實出咗datamine都係刷晶
唔旨意佢有活動可以打多過一日

希望150-200lv可以升lv學新技
到時多幾招技自己配，可以救返唔少廢物
純粹ff下

你地2星裝備刷曬味？

刷完夢夢 草蛇 老噴 比卡超 跟住刷邊隻好
巨金得拍1 好似刷黎都冇乜用

霸王花 煤炭龜 沙堡
丁女驚唔丁女唔通丁仔

咁講起
好似真係女角啲sync盤特別實用

有更新

新功能

自己打曬
btw冇得3噴轟轟轟

heliolisk抽抽抽
如果玩parabolic charge會幾過癮

阿鬼 你都係講番中文啦

變100%單機驚了

咁多電屬，計佢一般系就搞笑
武者蟲

無石喇 diu

3隻都唔係好想抽

具甲

Team有得睇哂3隻拍組 唔洗禁入去睇

一早要有啦

睇唔明係邊隻

XY呀哥配傘電蜥
古G馬配具甲
SM個雙馬尾配火毒蜥

圖

活動多隊可以用單機mode
仲可以開返3倍速
神獸event 易過食菜

特特特特特特

史特龍gear on！！！

單抽入魂

繼續慳石等限定

Ex關卡無得單機多人？

冇,佢只係寫部份 暫時應該得故事多人

佢有寫下次活動開始會有 但寫到明EX冇

新對戰指令同emote

都好有用
等人研究一隊30秒內刷m晶隊抄

300幾mb淨係得呢啲?

D人仲掘緊 希望唔係

屌奶星咁快出古茲馬，未儲夠石呀

Clemont

Electroweb
Mud-Slap
Activate! (+1 speed, evasiveness, sure crit next attack)
Parapolic Charge

古茲馬

Guzma & Golisopod 5⭐
Strike Physical - Bug
Pin Misssile
Dire Hit+
First Impression (Quick Move - 240 damage, fail if user used to attack since entering battle)
Beat 'Em Down: +4 ATK and DEF based on the amount used (like Brendan)
Passive: +2 Evasion when <50%HP

有 Parabolic Charge

Plumeria & Salazzle 5⭐
Poison - Strike
*Smog
*Move Gauge Boost
*Sludge Wave (All enemies)
*Outta My Way! - +3 Sp.Atk and Spd based on the amount gauge remaining
Passive
*Superduper Effective 2
*Antitoxin
*Flameproof

Clemont & Heliolisk 5⭐
Electric - Tech
*Electroweb
*Mud Slap
*Active! +1 Spd and Eva. Sure Critical hit Next
*Parabolic Charge
Passive
*Piercing Gaze
*Charging Sun 5
*HP Advantage 4

Sync Move

Light-Up-The-World Thunderbolt
The more the target's speed is lowered, more the power of this move.

Stats
(Lv. 120)
518 103 184 261 184 383

(Lv, 120 Max)
618 143 224 301 224 423

Sync Move : Your Boy's X-Scissor

Stats
(Lv.120)
446 401 189 155 111 198

(Lv.120 Max)
546 441 229 195 151 238

被動唔錯, 但以干擾手嚟講招trainer技都算九唔搭八
觀望多陣等stat

樓上出咗

Sync Move: Wicked Enforcer Acid Downpour

Stats
Lv. 120
476 100 141 272 141 404

Lv. 120 Max
576 140 181 312 181 444

古茲馬招first impression同遊戲一樣只能夠一出場用一次 仲要即出

-New Upcoming Battle Villa
-Create Your Own Team CO-Op, help players alot in Gear/Orb/Event Mission & collect voucher
-Cant find anything about Pokemon Eggs feature, maybe next month

Flameproof係免火傷定抗火定免燒傷

免燒傷

上好Buff再出,得一下 之後就要放針

可唔可以換出換入再用過

bv 4月更新完就3個月改一次陣

陣間星盤有得refresh就正

未改易 星盤就唔好出咁快啦

個人翻譯
希特隆&傘電蜥 5星
電系 技術型
*電網（應該必定降對手速）
*泥巴射擊（降對手命中率）
*啟動！+1速度及閃避率，下一次政擊必中要害
*拋物線充電（根據造成傷害回復自己hp)
被動：
必中化
陽光時回能量加速（5）
剩餘Hp愈多招式傷害愈高（4）

556 bulk好難吸引火力再回血, 玩降速降命中似乎直觀啲
要再諗下點用

想知有無活動/有邊隻係送
暫時三隻未有盤的話，都無咩動力抽

暫時未有其他資料

會唔會全個4月就蟲屬育成+毒屬育成

出大針蜂/雨翅蛾石盤我都唔介意刷下

咪又係靠老噴,
其他用SUPORT寵打得仲快

雨翅蛾走唔甩，應該就係開佢
大針蜂諗吓好喇

之後如果多人活動都改到可以單人玩咁真係勁快就可以刷完養生

抽到4星有券仲開心過中五星

Upcoming Event and Spotlight

⭐Bug-Type Trainning Event (Viola's Grid)
⭐Psychic-Type Trainning Event (Calem's Grid)
⭐Flying Type Incoming! (Single Solo Event-New Area)

Leak was not completed, maybe we will have more grid expanded and new main event

雨翅蛾同超能貓星盤

Sync Pairs Spotlight Scout
*Guzma & Plumeria Spotlight Scout (both share same banner)
*Clemont Spotlight Scout
*Caitlin Spotlight Scout

好似細胞都有盤
睇佢點救

雨翅蛾其實唔錯, 黑狗最佳partner之一

出埋加要害 就應該勁過超夢夢？

方法有一萬個
問題係營運辜鳩寒

係 刷緊了

估中左

2技高機率refresh已經用得過, 用嚟輸出就難啲

刷梗雷同飛行系
火草岩地超能刷完

想佢出左中右好耐

雨翅蛾D技係唔差
打BV我都有用佢
不過除左BV 應該都係冇咩用
用M精提高佢某D技算

細胞有星盤都唔差
雖然同超夢夢特攻爭好遠

街場隊友都係auto
出指令咪又係俾自己睇

雨翅蛾可以配草蛇刷藍水vh
大約一分鐘一場

打錯 係綠水

3月27日出
Plumeria & Salazzle
Guzma & Golisopod

4月14日出
Clemont & Heliolisk

2技高機率或者兩格refresh
整一格pf5，即刻大力返哂，又可以靠二技連發
問題係營運寧願廢咗隻嘢都唔會咁樣出

Battle Villa Refresh!
Start: Tuesday, 31 March 2020
End: Wednesday, 15 April 2020

Story Event
Team Skull Crash Course
Start: Friday, 27 March 2020
End: Tuesday, 14 April 2020

New! Attempt Co-op Battles Solo!
Start: Monday, 23 March 2020
End: Friday, 10 April 2020

Guzma and Plumeria Spotlight Scout
Start: Friday, 27 March 2020
End: Tuesday, 14 April 2020

Bug-Type Training Event
Start: Monday, 06 April 2020
End: Monday, 20 April 2020

Main Story Support Rally
Start: Tuesday, 14 April 2020
End: Tuesday, 28 April 2020

Solo Event
Flying Types Incoming!
Start: Tuesday, 14 April 2020
End: Tuesday, 28 April 2020

Clemont Spotlight Scout
Start: Tuesday, 14 April 2020
End: Tuesday, 28 April 2020

Psychic-Type Training Event
Start: Monday, 20 April 2020
End: Monday, 04 May 2020

Caitlin Spotlight Scout
Start: Monday, 20 April 2020
End: Monday, 04 May 2020

Once-a-Month Gem Special!
Start: Wednesday, 01 April 2020
End: Friday, 01 May 2020

Single-Player Main Story New Difficulty!
Start: Tuesday, 14 April 2020
End: Tuesday, 28 April 2020

中間隔咗幾多日

上面po咗4月d event

等泳裝lillie

新BV

睇黎最快要4月底先有神獸活動
限定拍組最快5月

就決定用你啦 噴火龍

新既3隻拍組+細胞都出星盤

細胞咁突然

雨翅蛾星盤有first aid

武具蟲first impression冇得refresh 但必crit

古茲瑪

細胞重生

細胞個盤

好似可以做特坦

有咩特別
搞完水鱷到佢

俾人睇低左既寵

Skull ah ah

4月event同預期一樣mediocre 新拍組還好

應該5月先有驚喜 FF egg+神獸+限定

係咪姐係有新主線

痴撚線 隻隻都出盤，部ipad仲有幾多個月命

應該冇
純粹加難度

又黎6個盤
細胞 具蟲 羽翅蛾 必刷

懶到

夢妖：

等5月啦
4月你當係過渡update

廢到營運都費時出
唔明點解唔出氣球

我老噴都味刷完 巴打有無分享打咩速刷？

隻蟲要3/5先有max連擊
唔追住
刷細胞先

置頂有速刷(半自動)

對戰莊園d報酬邊度拎
上次既都未拎

今次villa塔頂係noland營運不如試下用其他frontier brain

一入去就拎咗架喇 係石度自動加

😯

有無伊貝同電鬼？伊貝有無學鐵尾
伊貝+大部份support 打vh ~30秒
電鬼+大部份striker 打expert ~30秒
有一堆例外

有冇得用web睇啲新盤唔想download堆txt

Thorton去咗hall 10
Hilda去咗Hall 20
Noland變Villa Boss
懶到 人都唔換

我想好似villa咁換下寵
Hilda用雙斧, Noland用怪力

屌咩⋯啱啱認真睇時間表
真係得2個屬性育成就一個月
希望個team skull活動豐富啲，可以打多過一日

招No Quarter我feel到蜥蝪王依家蠢蠢欲動

隊伍骷顱係咩黎

2格百鳩幾攻100命中
葉風仲低火力指數

Story Event
Team Skull Crash Course
Start: Friday, 27 March 2020
End: Tuesday, 14 April 2020

no quarter又係咩

利申 木守宮5技+20 特攻下降無效

如果又係行地圖 不了

5hit機關槍
如果抄足隻武者蟲，仲有2格refresh

屌 ios冇得睇 有冇人post出黎

地圖的話
如果改到可以一次行幾格+每層都有e4書/橙晶，都可以
否則攞哂晶走人

Po星盤？

細胞

物魔雙修木守宮

你班毒能ff夠未

本來ff嘅係開mega然後機關槍變葉刃
依家不了，同我改走葉風我要機關槍

4月20先開始-.-

鬥長命

dllm啱啱先洗完特攻不下降

btw幾時又mega木守宮
又吹

唔知吹緊咩睇到一頭霧水

一部分ポケモンMEGA進化可能する！！！

營運派石時間

Main Story Support Rally
Start: Tuesday, 14 April 2020
End: Thursday, 30 April 2020
Day 1: Gems (200x)
Day 2: Great Buff Blend (100x)
Day 3: Great Aid Ade (100x)
Day 4: Great Tech Tonic (100x)
Day 5: 1★ Level-Up Manual (30x)
Day 6: Gems (200x)
Day 7: Ultra Buff Blend (50x)
Day 8: Ultra Aid Ade (50x)
Day 9: Ultra Tech Tonic (50x)
Day 10: 2★ Level-Up Manual (20x)
Day 11: Gems (200x)
Day 12: 3★ Level-Up Manual (10x)
Day 13: 3★ Level-Up Manual (10x)
Day 14: Gems (200x)

Team Skull Crash Course Log-In Bonus
Start: Friday, 27 March 2020
End: Tuesday, 14 April 2020
Day 1: Gems (150x)
Day 2: Gems (150x)
Day 3: Gems (150x)
Day 4: Gems (150x)
Day 5: Gems (150x)
Day 6: Gems (150x)
Day 7: Gems (150x)
Day 8: Gems (150x)
Day 9: Gems (150x)
Day 10: Gems (150x)
Day 11: Gems (150x)
Day 12: Gems (150x)
Day 13: Gems (150x)
Day 14: Gems (150x)

幾時派兩甩萬能升技糖比我技3牙噴

儲石時間又到了

等水箭龜

加埋都唔夠3000石

營運：再送就無人課了

其實你地一個月會課幾多？

3月課咗58+8

啱啱完沙堡，開波雨翅蛾
（屌無嘢玩到要刷定下個月嘅嘢）

5週年之前應該會有未執的話

細力寵好似等活動先刷好d
有剋屬活動
刷到咁上下又可以星盤加攻

試咗，配電鬼都係40秒前後出7招，就算活動都應該唔會再快

黎緊四月update 唔係好吸引
冇神獸 冇之前預告嘅蛋 小光 lillie wally 冇新ex
出星盤嘅舊角又唔算多
故事模式出單人coop都唔會吸引我特登走去組隊打
繼續留石算 同埋繼續掛晶

係囉預告內容完全冇一樣野出現

營運: 神獸作業感重嘛，無得打咪唔重囉內容出得慢嘛，我出6個盤俾你刷點啊？仲有咩想改？

丘你老母

好好地 改乜q 愈改愈柒
老任

我用電鬼會自己出sync move

試吓只帶2隻唔著裝打vh support，對面弱蟲
啱啱好秒

唔知做乜電鬼會打雷殺中間
明明有隻弱雷
遲d先reset sync grid睇下
搵下點刷細胞先

立方獸改到病毒名咁

高過1/5或者開咗盤或者著咗裝？
我最多都係炒會心得太多，未試過電鬼搶

細胞有少少力嘅應該都係配電鬼打expert 7-10下

入expert會唔出buff係咁出psychic
可能AI覺得已經夠攻
死死地氣去打super expert

4星耿鬼：

恥鬼好得意

佢嗰身世好慘俾智爺收服咗

個身世令我諗起大比鳥

Team Skull Event 應該同小菊兒一樣

唔知咩玩法 Green係Boss

睇怕遲d恥鬼又要被棄養

飛行系應該唔係培育活動？

唔係培育
新Event黎

升星？

唔清楚
Datamine冇資料
話係全新event

星期五出同抽蛋一齊出？

飛行全新event 下個月14號先出
黎近星期五得抽蛋(具甲同毒蜥蜴同一個pool)同Team Skull Event
下星期二新BV

唔緊要啦, 本來都冇人跟
主子叫sit就sit, 差在未吠出聲

D活動一日搞掂

除咗神獸 冇乜活動一日搞唔掂
希望新BV唔好又一日被人KO

會唔會係之前封信話
俾人挑戰真正實力嘅天王冠軍嗰種活動

（我期待開天鵝同大比鳥盤多啲，雖然升唔切咁多）

行地圖如果多啲橙晶同埋一次揀幾格
我已經心甘情願刷爆
希望營運識做

天鵝又係新春藥

回鍋玩家黎近有得拎5000石
不過唔知係咩標準

我見啲日本仔解包，張劵叫挑戰劵
似係入場票，唔好ff係飛行系潛力劵之類了
估計係打天鵝跌劵，然後用劵挑blue機
用得劵先入得場的話 希望報酬有返咁上下
你又係同我跌可樂，我真係唔撚打

同埋呢2隻冇sync grid唔洗FF

有撚排先出，可能突然有嘅⋯⋯
不過真係升唔到咁多

有人計過數
最快2日一隻
但每日要打14-16個鐘

打埋橙+用埋橙係可以2日一隻
橙留起 純用專屬平均要2.5-3日
依家刷橙有40秒隊，應該快咗，但我未試

利申 每日20個鐘自動打

啱啊 你比人刷挑戰卷 之後打挑戰出好野 其實大家都刷得開心

40秒隊 係多人耿鬼？

我今朝twitter碌到
黑狗刷故事小菊兒
搵唔返，唔知條友黑狗咩盤
我今晚臨瞓會砌吓，聽朝再報告

疱疹2型

最後嗰句笑左
我個禮物盒已經積左勁多可樂同經書

搵返，team係
電鬼+黑狗+水獺/高竇貓/大嘴鷗/其實好似乜柒都得

31秒

都係嗰句⋯營運無人係玩過隻game
佢哋以為我哋好缺經書

缺金書同天王

而家完全冇野缺，希望俾升星券

屌 個單人coop係可以30秒一場
但佢無再戰掣，個switch control好麻煩

又要等3個月等佢加個再戰掣

拍1莉佳 刷左166粒晶 升完晴天回血
聽日開始刷定雨翅蛾

單人coop 刷咗成晚先350粒橙
可能因為無再戰，所以無想像中快
但無論如何都比之前快咗嘅
通宵掛就掛專屬晶算

嘉德麗雅&細胞
沙暴無效
冰雹無效
解除異常(一次戰鬥限一次)
入場時若滿血則進入緩慢回复狀態(2寶)
行動時概率回血2(30%)(2寶)
覺醒力量概率提升我方全體特攻(20%)(3寶)
受擊時概率回1槽(50%)(2寶)
計量槽填充使用後再增加1槽(3寶)
覺醒力量概率減1拍組倒計時(20%)(3寶)

紫羅蘭&溜溜糖球
速度強化提升特攻1級(3寶)
(兩個)對手束縛時增傷(50%)(2寶)
雨天回复hp(2寶)
雨天增傷(50%)(3寶)
雨天拍組增傷(50%)
增加束縛狀態造成的傷害2(200%?)(2寶)
對方拍組入場時減速(3寶)
危機時回血(3寶)

卡魯穆&妙喵
電磁波降低對象特攻(2寶)(公告中的技能使用失敗還是會降特攻)
對方混亂時增傷(50%)(3寶)
妨礙概率提升(100%)(3寶)
入場特攻+1
變強給你看！ 回復量提升(2寶)
對方混亂時拍組增傷(50%)(3寶)
危機時己方全體防禦+1(3寶)
拍組後己方全體回2槽(2寶)
速度提升 使用後己方全體速度+1(2寶)
對方麻痺時增傷(50%)(3寶)

希特隆&光電傘蜥
電網概率降低對方特攻(30%)(2寶)
拍組根據對方速度下降提升危機(2寶)
沙暴時增傷(50%)(3寶)
沙暴時計量槽回復加快(200%)(3寶)
雨天回血
對方命中越低，傷害越高(2寶)
擲泥 使用成功後特攻+1(2寶)
雨天增傷(50%)(3寶)
拋物線充電回復量提升(100%)(3寶)

古茲馬&具甲武者
入場時獲得下次攻擊必定要害
迎頭一擊概率攻擊+1(50%)(2寶)
迎頭一擊概率減一拍組倒計時(50%)(3寶)
危機時閃避+2(2寶)
拍組技能要害時增傷(20%)(2寶)
連續攻擊 即導彈針必定打五下(3寶)(蜥蜴王羨慕了)
打爆他們！ 使用時特防+1(2寶)
擊中要害無效
危機時回血(40%)(3寶)

布爾美麗&焰後蜥
濁霧命中上升20
入場時獲得下次攻擊必定要害(2寶)
對方畏縮時增傷(30%)(3寶)
濁霧 概率令對方畏縮(50%)(2寶)
入場時閃避+2(2寶)
入場時若滿血則獲得挺住(3寶)
對方中毒/中劇毒時增傷(30%)(3寶)
計量槽填充使用成功後再加一槽(2寶)
速度越高，拍組傷害越高(3寶)
拍組後獲得下次攻擊必定要害(2寶)

d石盤好似唔太勁？

有無人覺得玩單人coop好Lag?

細胞似有D料

岩岩好寶3

已新增6個新星盤

終於搞掂老噴個盤 之後見議邊隻好？

夢夢

夢夢得寶2都ok?

都有用既 再唔係刷下比卡超同草蛇

老噴 夢 超 蛇 之後呢?

隨你
依家比較有用既 有巨金 電鬼 富迪 覇王花 煤炭龜

黎近有細胞 具甲 羽翅蛾

冇
得覇王花 煤炭龜

就刷下佢啦

BV 日日都係AUTO打
而家24關...

龜升完分別最大
無打手可以升雷超火猴刺龍王海獅
如果你唔想always老噴

屌 瞓著咗之後打咗10粒晶就斷咗線
浪費咗一晚

龜係咪要拍2先勁？

屌 原來BV只係將原本既關卡調位置
入面既拍組冇改動 仲以為係新設計

好似ppt咁
但佢又好嘢，刷幾個鐘都唔彈

原來劇毒都幾痛,打bv拎啲肉盾頂下都可以磨死一條血

細胞同雨翅蛾都係至少有2種以上嘅build可以搵到食
武者3/5應該現時最強物理，咁當然你話乜都噴嘅可以無視
傘蜥我覺得玩沙有前途，但又鎖3/5，正仆街⋯

超能喵走干擾全輸霸王花，走異常打手又要setup又唔係真係大力
火毒⋯剋屬2號位，幫手回下bar？唔勁唔廢 不過好快淘汰，出嘅主因係分薄武者個%

如果我老噴齊晶 係唔係用佢幫其他刷都唔會出晶？

會照出搶撚哂

細胞盤唔算勁, 但有特色
sync盤主要考慮開左上角同hidden power, 可以無視左下角同psychic, 最有價值嘅propulsion同hype up都要3/5先開到, 如果得2/5就差咁啲
定位類似比卡超, 輔助型主1技打手, 不過比卡超玩回血, 細胞玩回氣+附加效果, 回氣唔似回血咁, 多數可以喺一開波刷, 所以SL回氣會麻煩好多, 但同時1技嘅輸出同特效都好值得期待
以細胞本身咁無用嚟講, 算係救得唔錯

拍3 古茲馬幾勁 5下飛彈針

夢夢得2/5硬係差左d唔想升 但唔知幾時先有活動上3

出既主因：女

呢type有啲偏 丁唔落
留返俾咁多位巴打

幾中意佢中文名
布爾美麗有種膠feel

係咪個名要改醜先至會靚個原理

開始刷雨翅蛾

Update 1.8 概覽

古茲馬&具甲武者+ 布爾美麗&焰后蜥
時間：3月27日至4月14日
常駐pool 2隻同一個pool
機率應該會各1%，唔太建議抽
2隻均配有星盤

Team Skull Event 類似上次小菊兒行地圖
時間：3月27日至4月14日
另外登錄亦會送共2100石

新對戰莊園(第三同第四期)
Noland今次係Boss
第三期時間：3月31日至4月15日
第四期時間：4月15日至4月30日

蟲系培育活動+羽翅蛾開星盤
時間：4月6日至4月20日

主線劇情攻略聲援活動
派800石同其他item
時間：4月14日至4月28日

希特隆&光電傘蜥
時間：4月14日至4月28日
常駐pool 唔建議抽 配有星盤

飛行系Solo Event (全新event)
按巴打分析，疑似打風露換券黎挑戰Blue
時間：4月14日至4月28日

超能力系培育活動+超能喵開星盤
時間：4月20日至5月4日

嘉德麗雅&細胞(開星盤)
唔建議抽
時間：4月20日至5月4日

主線劇情單人模式追加難度
時間：4月14日至4月28日

4月中會有第9封開發者letter，將提及4月底活動同5月展望 (希望係蛋 神獸同 星盤同reward系統調整)

其實滴晶改1場跌10粒我都收貨
咁小改動唔明點解都要拖

啲活動真係唔多吸引

你當4月係過渡同儲石
5月先有大event

5月: 你當5月都係過渡

到時間差唔多時間等一周年

即係蟲果隻大佬可以用束綁屌打佢

1/5得一個burn strike
做打手係差d
可以玩pass on傳buff比特攻手
但係我無實戰試過
龜唔似夜靈咁可以自殺
有d難控制

想問夢夢除佐坦石盤，仲有無其他石盤點法推介？唔太想全坦

死亡接力要拍2

巨金寶3 石盤有無推薦 見好少人講

睇你玩iron head定bullet punch

計完數, 最佳配置3/5傘電最高吸血量 做到PF5草蛇3.5倍左右, 但setup要求仲誇張過黑狗, 而常規setup得PF5草蛇2倍左右, 有少少強差人意唔搞咁多靠隊友開regen仲直觀
似乎都係適合走干擾路線多啲

我咁樣

不過呢度假設咗Parabolic Charge回復量都係同Giga Drain一樣係10%, 如果唔止10%就可能有睇頭

咁無了 安心做返放burn寵算

行慧星拳路線唔點加攻機率同haymaker不如唔好點

Burn—>開buff—>企到完場

視乎你點用
1. 長期戰定中期戰
2. 有無support幫手放buff
3. 有無support幫手回氣
4. 對面既抗性

如果第一隻出, 彗星拳build儲sync move快好多
出拳有機率加攻可以開少一下buff
但sync之後只可以出子彈拳x3同鐵頭
如果無人幫手回氣咁就企左係到
中期戰差唔多完場就ok, bv之類長期戰未必岩
除非預左堆屍

長期戰可以出幾下sync move的話
加鐵頭, haymaker同sync move回血, sync move威力比較合理
bv有其他寵幫手放buff, 可以放棄靠子彈拳加爆必
4技可以令sync move 100％爆必同挺住
挺住可以食AOE頂到有sync move回血
但速度唔高, 後期一樣有回氣既問題, 除非次次鐵頭都回到氣
鐵頭flinch實戰用過機率都唔差, 可以考慮下

我打bv係加左上haymaker, recuperation
右下鐵頭回氣, flinch機率上升, 一格sync move +25攻
剩返加鐵頭威力

時移勢易，當時覺得好神嘅sync盤完全唔啱打villa
依家出埋武者, 巨金怪更加冇上場價值, 個盤求其升都無所謂啦

唔啱打BV咩?
低消耗攻技+疊攻buff, sync完回血 呢啲打BV一流喎
雖然講到尾都係老噴輾壓

其實諗過先用既話都打得下
疊sync move buff既效果好大
有好多生存技能 食對面AOE同sync move都頂到下
不過衰在鐵頭同mega sync move base攻低
同老噴比唔講
同真sync move striker, 有2招加攻既夢夢比都係差

同你意見差唔多
彗星拳同bullet punch喺villa都廢咗武功
淨返鐵頭一條路走, 要依賴隊友回氣但又做唔出大傷害, 玩flinch hax又唔夠其他alternative好, 戰線越長越不利
唯一亮點的確係sync move可以回血, 但主攻手嘅生存能力喺villa未算好重要, sync move輸出疊盡都係2倍, 同鐵頭拉均都仲係好蝕
拎去同噴/夢夢以外嘅打手比, 優勢可能僅僅係已經有sync盤, 遲啲越多strike怪出盤就越會被比下去

想問下一日最多係咪刷到100粒專屬滴精？其餘時間刷多人M滴晶嗎？

原來巨金咁廢我仲特登課到拍3
我玩iron head路線係路係都廢廢地

Me too 準神喎

me too 限定喎

咁多人寶3 我寶1果斷停左

唔係最多100粒，係刷到100粒後都好難刷到
除非你auto clicker掛成晚

咁多人有巨金 我得老噴

巨金同富迪都各抽左萬幾石
兩隻都冇
但老噴20抽拍3左

有都無用 出場機會接近0 仲要把出埋盤都咁更加死症 我當楚以為巨金寶3幾勁 但咁多巴打話廢 應該收藏用

巨金慘在已經出埋盤
以個營運整game嘅速度
應該一兩年內都無咩新機制搞返勁佢
不過都唔係話好差啦

邊關+咩組合刷晶最快？
利申冇閃避之鬼同富迪

我又唔覺得廢既
暫時都無其他寵有咁多唔同功能
係唔適合呢家生態
大部分關都係靠速攻
速攻唔到就要堆屍
長期戰防守成本太高
慢性回復到打得耐都頂唔住
真係神藥無限refresh先得
變相令慢熱既寵同mega寵好難用

如果關卡設計上無改變
唔只係巨金
所有唔係玩速攻既寵都無出頭

Me too準神係咪麗瑤

原來細胞星盤冇增加擊中要害

爭D野, 唔通要靠潛能

唔計老噴，需要鋼系打手時都有用嘅

之前仲講抽完噴火要抽佢 做咩突然又話佢廢

中大伏

有無ios 玩家更新完lag機？

我

開左幾分鐘，部機就熱了

我仲以為係我部機問題

武者招240原來有3次

但出場第一下用先有用 應該唔會係咁換寵出呢招 持久輸出都係飛彈針

我諗法係起碼莊園可以炸3層

放拍4 噴火龍 ac

有冇邊度可以參考下每隻寵既星盤點搞

可以參考呢篇 係reddit嗰邊既人寫既

懶撚福利
twitter抄返嚟
莊園coop單人隊，要40秒前後
無必要用到第二隻

btw 要有升盤嘅噴
晴同熱風方向

冇時間玩
有冇人收ac

4月你當養生儲石都得

隻game都冇活動，平時又可以掛機，唔會佔你好多時間

連個活動都冇時間掛

不過垃圾帳唔知有冇人收

可以1個人玩多人模式之後，真係簡單咗好多。
同一隊已經可以橫掃主線expert同BV

所以遲下出多個難度比你刷...

冇rotom真係可以放棄刷橙orb慢到

我都係咁

橙晶好似飽得好快咁
連loading唔到1分鐘1場，掛2個幾鐘，都係得250
唔知有無數錯，過咗2點再測試吓

1/5夢魔唔升等出盤

自從單抽咗富迪嗰日 冇中過好野

可能下次出限十連3/5呢

25個隻雨翅蛾好撚煩又坦又痛仲有降特攻

冇追post
而家bv可以單人打多人mode?
可以刷餅??

刷餅？ 發夢就有
依家係可以單人打多人故事mode
EX就好似唔得

我見打多人故事24有惡GEAR出?
係咪可以刷一套?

而家有咩刷?

故事好似最多刷一星 等ex刷二星好過

屌
On99係到刷緊Tim

係可以單人打BV多人
但冇得刷餅

單人打bv多人係掛橙晶最快嘅關
無報酬

依個係咩意思？有老噴抽？

唔關事 之前抽中過老噴而唔記得拎佢d滴晶既可以拎番

姐係無我既事

副acc依家先開始打BV

有老噴 唔驚

馬 老 鵝
比 老 蛇
伊 老 朝北
雞 老 冰鬼

老噴打到尾組合

副acc冇夢夢？

剩係用老噴唔洗煩麻

有冇人都係鐘意咁樣組屬性隊
刷緊水裝 差飛行同地屬 不過地屬得裂咬陸鯊

地屬仲有隻馬

太柒不了隻game女女係重點

仲冇隻蟾蜍

冇活動好悶

刷通用滴晶同專屬滴晶，出現時間會唔會分開

分開計

單人刷橙晶測試
頭1個鐘 125 （12.5）
頭4個鐘 300 （30）

本身想要埋2 3個鐘數字，但瞓著咗
不過都下到結論: 唔抵刷
因為專晶掛24個鐘可以去到250粒，好彩可以高啲
粗略當10/h（預少咗）
橙晶第一個鐘已經得12.5/h

懶人包
輕鬆刷玩家: 不了
掛全日玩家: 1-2個鐘可以停，之後效率大大不如專晶

輕鬆刷玩家可以打幾場攞50粒之後算罷啦

橙晶真係不了

Push，求pin 方便睇返啲日子
莊園無討論價值

打50粒都可以嘅
伊貝出盤之前有7500就算

原來聽日就出

唔洗1日又玩完

快啲出蟲系活動好過啦己經刷左百幾粒雨翅蛾

淨係想快啲出晒剩返嘅ex, 然後出新難度ex同3星gearex應該係目前僅餘嘅coop元素

等睇行地圖活動有橙晶、有得一次行幾格，到時無限吹奏
（我講緊2025年，希望到時咁樣改）

得返3日應該打唔贏bv

打到邊？有冇老噴？

抽到呢個應該算唔錯

啱啱開25 有老噴 冇草同岩打手好難打得入 夢夢星盤又未升完

冇老噴係難打啲
第一波用蜥蜴王/蘿絲雷朵
第2波雨翅蛾冇狼人既話建議用叉字蝠劇毒磨死
大boss青銅鐘就就煤炭龜落燒傷+火系打手（烈焰猴/火球鼠）+小火馬大晴天強行打

有老噴但係好用打手得超夢夢同大比鳥 第一二波睇落咬唔入 因為我24都打咗兩日 仲要24係-6過

噢睇錯
超夢夢係咪怕蟲？要小心雨翅蛾
異常狀態係你好幫手

超夢夢怕惡 夢夢先係怕蟲
成日打boss關（即係5,10,15...)都先試用叉字蝠放毒再s&l 但係好多時都搞唔到對方中毒

計gauge up係本身招式用量越多加得越多
但係大比鳥mega前招式兩招都得兩格
有buff急所同air cutter都易中急所
所以急所威力上升會好啲

我草蛇 噴 火馬打
老噴死咗就算 第日再打

係咪同一粒餅出？

3日用晒晴天速攻應該打得贏
狗d可以S&L埋麻庳

Yes

留比其他
最缺係藍餅

攻擊系（爆必威力/gauge威力）係紅硬脆？
藍係能力下降無效果類

我知兩款都好缺

唔知有幾多巴打最後先衝刺villa
如果齊呢幾隻怪, 25最初可以用魔人+蜥蝪+日狗
rd1 dha+蜥蝪自buff+leer
rd2 dha+leaf storm先秒右, 再用leer
rd3 回氣+dh+leer, 然後蜥蝪開sync move秒boss1
之後一樣留意對面出技次序等背背龍出技前秒佢
鳩打3rd到第二次sync move用日狗秒boss2
打淨最後一輪弱火怪等死, 換噴隊平推
正路一日內用6隻 唔使點SL唔使sync盤就過到25

我今日先20關 盡力算

多隊捩木打唔贏
今晚再試下

日狗係白色嗰隻岩屬5星？
btw另外嗰兩隻我都冇所以都係講經 不過都多謝巴打你嘅建議

成功用叉字蝠毒死佢

放完毒，對面中毒，S&L再入，對面都仲係中毒狀態？

唔係

想請問係咪有分日或者台

冇分
全部同一個服
語言自己揀

係咪單機驚

有單人同多人協力
暫時冇PvP

搞掂雨翅蛾
研究下細胞先

都係電鬼+蛇expert 8-10下

有冇巴打有超能貓刷晶隊伍推介?

之前營運搞既設計比賽冠軍

仆街用左75券換細進化石 原本諗住係用coin換

過多幾日就換得

coin個2次呢個月都未換架 諗係見月尾換左佢
sosad點知hi大左

第一張好似怪怪地咁

岩岩發現除左妖精，原來格鬥系都未有5星
5星得日神有招格鬥技但佢係鋼系

格鬥系5星唔計神獸
應該會出俾艾路雷朵同格龍

格龍配邊個？

竹蘭

都唔撚夾

Datamine有 遲早出

我第一日已經想折咗佢啲鱗片
咁就同鬼龍好match
出乜撚嘢格龍

呃錢到 1%

日抽算

嚟咗個10連，含咗撚
垃圾pool，算數

成個活動先300橙
掛一陣算

營運真係自己無撚玩過隻game
係唔係要人捉住隻手喺耳邊教
一次行幾格真係咁撚難整咩
係咪又要等到2025先有？
真係垃鳩圾，去寫信屌鳩佢先

大家唔洗哂石抽嗰新pool
留石到4月底

連活動任務都冇？

營運又閪痕

無野做40抽中隻毒

應該可以放置到5月
DeNA 賣老噴賺夠哂

擺咗喺bingo 無擺mission

感覺被背叛
等到有新game玩 我1蚊都唔會再課
食屎狗DeNa

睇嚟又要寫道歉信

真係不知悔改

行地圖上次唔係都係放係Bingo咩應該每次呢種方式都係咁

上次行地圖 都有任務送張5*卷同石
而家屎都無得食 等跌到落谷低啦

得BV叫好玩D
其它真係狗也不屌

5星卷同石係bingo度

未有開始玩嘅感覺就已經刷完活動，又返去刷晶

依家變咗刷晶驚
活動變成side quest

想請問是咪必換

用錢換進化石

無聊10抽 廢寵

D人話寶3之後會強 但寶1只係同叉子蝠差唔多

唔課啦都打算唔玩

抽咗廿抽 得隻伊貝 垃圾驚

儲埋d石抽美極好過

用埋啲石佢
棄驚

咩係美極？

地圖送得300粒m晶

連續寫咗三封信屌佢
第三封寫寫下彈app
寫多封屌鳩佢最近會lag機

繼續屌柒佢
垃圾營運又想黎多次大規模棄驚潮

垃圾營運係咁 寫信屌柒佢就啱架喇

有d人物會有第二套衫，從而配第二隻寵

bv證實咗隻game有用腦玩嘅價值
然後佢其餘所有關都係隨便執3隻都auto到
bv就唔再搞，調下位就當更新（佢出嗰日我再寫信屌）
屎忽腦成間嘢得幾個人run緊？乜都要人教？

兩個鐘已經刷哂活動啲嘢有突勁多
淨返兩日bv25仲有4隻

最大問題係營運裡面無人係玩過隻game
有太多太多問題係 只要玩過一下，都即刻知道，而且可以一個禮拜內改好
偏偏佢就每個月睇睇意見，再用三個月搞
屌你 改好得嚟 啲人都棄撚哂

2/5之後玩flinch+回氣叫有少少用，但唔抵抽
唔明點解做strike都可以咁低輸出

上次封信仲想人等到Summer
5月再冇大更新同改善 隻驚聽執都得

嗰pool得具甲有用 但係要3/5 最攞命得1%
我抽咗8000石 得隻3/5伊貝
勸大家不抽也罷

依家咁點捱到5月啊
講真啲人係 已經棄咗game 了，唔係考慮緊

今晚去Reddit 寫篇大字報俾營運嘆

留名等link
不過我見reddit普遍都係好enjoy無嘢玩+抽老婆

好波，4抽中5星
木守宮係就比我中多隻拍3 到時星盤開5下機關槍

btw我覺得就算抽到5/5都不如野味
普通毒同猛毒差太遠

噴火龍隊員應該擺乜好

想問下係咪用佢game內置用戶意見同佢講就得？定係要send email?
同埋用中文定英文

蛇 比卡超 天鵝 夢夢

放置緊

最少一個月

電鬼,富迪同夢妖唔係常駐咩?新果個Pool好似唔見既?定我睇漏
上次課完老噴宜家要回氣再儲石, 係咪唔洗抽住之後都有機中?

唔洗禁入去抽
儲石等下次限定
利申：18000石抽咗富迪 +具甲 結果零隻

廿抽乜都無，屌

但E幾隻係常駐? 我見新pool好似冇電鬼富迪夢妖但佢地都應該係常駐?

唔洗哂石抽
垃圾pool
4月份全力留石

佢地都係常駐
唔知點解冇擺入去
等我去twitter問下先

電鬼係入面
富迪同夢妖唔係入面

其實都唔知佢睇唔睇
有睇唔會搞到個4月咁

因為富迪同夢妖個2%pool未完

驚入面屌
Twitter 屌
Reddit屌
Discord屌

4種渠道屌柒營運

國際戰線

HM slave小剛

行地圖真係好on9

點解老班唔係限

營運

點解係跟小剛

三個月後就會話見到你啲意見
然後再三個月後改

其實佢唔改佢呢個幾個月改少少嘅方針
都只會不斷有人棄驚

睇佢具甲3/5真正實力+闇鍋1%出法
似乎已經改變賣點 針對重課落手
留名等睇之後啲限同單pick都垃圾
勁嘢專出闇鍋仲要鎖3/5

呢個外國重課
頭133抽唔中 要保底
後尾世界級好運先中多3隻

呢個就係營運好重視嘅國際戰線
靠一個勸退一大群非病態玩家

古茲馬唔係限定，點解要抽到咁？

原來真係幾勁

古茲馬&具甲武者
入場時獲得下次攻擊必定要害
迎頭一擊概率攻擊+1(50%)(2寶)
迎頭一擊概率減一拍組倒計時(50%)(3寶)
危機時閃避+2(2寶)
拍組技能要害時增傷(20%)(2寶)
連續攻擊 即導彈針必定打五下(3寶)(蜥蜴王羨慕了)
打爆他們！ 使用時特防+1(2寶)
擊中要害無效
危機時回血(40%)(3寶)

條友出名重課 唔洗理佢

拍3大約係咁

唔考慮其他未開盤嘅開咗盤會變成點的話
佢個skill set大概係咁

免費240（一下）
最強物理單體，2格refresh（鎖3/5）
2個無得挑剔嘅自buff，覆蓋面高，又已經開咗refresh
仲有危機自回⋯耐久唔差

133抽都唔中... 不了

我會加爆pm2energy但+1變+5
然後first aid/2招refresh睇關卡換

First aid神技黎
但雨翅蛾鎖拍3

咁衝動抽得一隻的話 我覺得唔係好勁

有用係有用
但升好比卡超同富迪之後變得無咁重要了

冇富迪
比卡超神藥都唔係次次refresh到

都係手動令佢變100%

153抽有3抽中1%
打個比喻, 姐係等於之前噴火龍pool 76抽就3/5仲有得拎多隻保底
神級人品

突然間醒起
即係成個4月得電蜥蜴pool?

應該4月底會有另一隻

咁希望係預告出現啲女

幾時入劍盾角做敵角
想聽下新bgm

會長加大王銅象
勁敵加毛辮羊

老實你4月底就算出鳯凰活動+Bule水箭龜都好難救 中間走左好多人 明明你噴火龍+超夢夢咁多回坑點解唔係呢個檔期出返烈空同日神比人打多次 起碼唔洗而家老新手都企曬係到 唔知諗咩

想打無限
想抽瑪利雙色鼠

依家個玩法應該係水箭龜+美納斯混pool
一隻3/5就好撚勁，一隻廢廢地
唔好俾我批中

first aid4喺主攻手上唔算特別有需要，我覺得大部分情況都all in輸出會好啲

諗到兩種用法，低過3/5唔討論

低消耗炮兵，理論上暫時係全驚最高dps配置

橙orb farmer, 隊友配rotom+噴, 不過唔知有冇人可以試到

個個都討論具甲 隻焰后蜥真係差到討論價值都無

其實有冇人開始覺得出新寵出到失控 仲要隻隻引你3/5
電話game都係避唔開呢個命運

輸出太低，5星strike入面最低，但唔係冇用
優點係高速+回氣，同埋2/5已經夠用

唔理咩情況用死呢個盤就夠

最大用途係落狀態 幫黑狗抬高輸出
配黑狗以外嘅隊就主要負責拉高整體速度+回氣，1技嘅45%flinch都可以期待

佢+黑狗+電鬼會唔會最配合到但寶2都有點難

電鬼換雨翅蛾可能會好啲
1/5嘅唯一價值, 就係你以後歪多一隻嘅時候會有新嘢玩

BGM

打石頭個關支線劇情有5粒細進化石同回數券送

單抽中左富迪

由上期活動每日開驚刷9個鐘到而家每日login 唔夠9分鐘

勁到飛起都係行垃圾地圖
掛機儲orbs
同埋refresh bv
有咩所謂
安心當返圖鑑game玩
唔追求3/5什麼

隻雨翅蛾s&l咗幾次都唔識打 佢個慢性回復每一嘢都蓋過我個劇毒

一定要集中火力強行壓制劇毒+狼人/老噴

我用老噴+叉字蝠+長毛狗 最多嗰次都係打半行多少少血 完全唔入肉

幾樓?
睇吓提示有無特別講咩狀態有效
如果無話毒有效唔使特登用毒 唔講多數有抗性

長毛狗換海星試下？都係上慢性回復但加埋特防同閃避

噴幾多lv技？有無烈焰馬
呢關係死咗噴先會磨，帶噴就唔好磨

換咗草蛇過咗了 但係畀青銅鐘秒哂
last3隻我試緊換火隊削佢血 希望聽日過到

3lv 技 過咗蛾差鐘

馬+噴+隨便坦，3v9都無問題

用緊馬+大ching+長毛狗 削血 希望聽日過到

削咗1/6血 明天再戰

你地潛能食餅 通常食銅餅博3星 還是食金餅唔中就算

肯定由銅食起 最後先食金

我係食咗金先
唔中再食銀銅
因為有得揀唔洗個潛能

應該食銅先。
因為如果你食銅/銀都已經中咗，就可以省返個金。

想聽寶石版宿敵bgm
小遙

其實假希望
銅中好嘢個機率係0.x%

蜥蜴王食銀中左特攻不下降

老噴食銀中咗power flux 3

第2日
已行曬所有劇情快啲出新活動啦

點解打活動風露會優先過雷超開拍？

尋日邊打mhw邊掛auto switch兩個鐘已經爆哂

佢係怪怪地，之前掛唔記得邊隻
瞓醒覺佢多咗30晶
應該係buff速之後佢招技期望值高過雷超

掛機game放置玩法

搞到刷錯左晶

打贏了bv25 多謝大家

恭喜
經過143抽之後我都終於抽中左娜姿

金主

Sor講錯
係143搜尋點數 姐係14300石
剩係課左38蚊日抽

我冇愛 留石等下次大活動

而家抽中有100專屬滴晶，慳唔少時間
我都留緊石抽上次預告啲角色

有咩？點解我見唔到

打爆曬啲石就有
啲地圖劇情可以重溫

刷埋今日細胞又750
會用嘅都刷完了
剩返啲就算750都係無用嘅角

攞返了

我隻老噴都係 拍3有300精慳好多時間

送專屬晶好吸引

做乜鳩

可以答佢優先升物攻
有多餘點就升埋特攻以外
最後先特攻

超能貓石盤 刷唔刷得過？

唔洗刷

意思係唔抵？

有超夢夢 細胞 唔會輪到佢出場

點都換個拍2先
亞塞都廢廢地

啲潛能卷應該攞嚟開邊隻？ 利申已開老噴 夢夢

巴打可以暫時keep住
等你抽到狼人/蜥蜴先再開

好的

後日有新BV 到時巴打又可以挑戰
4月儲石就得 唔洗抽

等我努力刷哂夢夢啲滴精先
草蛇活動有冇機會復刻 手上暫時佢係最勁嘅坦

D屬性培育會復刻 但可能要等2-3個月
草蛇算係最良心又實力強既坦
希望巴打之後抽到其他勁既坦

打手路線 唔會用
干擾路線 同霸王花重疊得好緊要
但佢太脆，霸王花高bulk有buff，有晴天回復
唯一優點係佢每下幻象光都有機會暈
但人地霸王花都有減特防

⋯⋯仲要男角
利申 應該會升，因為無乜好升了

不過麻痺打法太屈了
上次20死咗隻霸王花
搞到21-24要比卡超富迪SL奶返啲坦
如果升咗超能喵就可以20之前用佢做砲灰
之後先至霸王花滿血上陣

霸王花仲要必中

星盤好懶,淨係刷左夢夢
老噴星盤仲有120粒(10力量)
應唔應該加拍組後回6格? 感覺上老噴開親拍組前都唔少格剩
(而且潛能未刷中愈多格愈高攻)
唔加咁我應該加落兩個升拍組攻既,定加落兩格升爆炸烈焰攻好?

承你貴言

有冇推介陪咩寵刷超能貓啲晶?

其實星盤用落
感覺係無邊隻係一套玩哂（除咗啲未開3/5根本無選擇）
基本上都係睇關換
打25場bv我隻噴起碼reset過六七次
普通關塞哂熱風咪算，咪又係快五秒嘅分別

細胞差少少就完
之後先試超能喵
未測但我估都係配伊貝，唔著裝出hard
（伊貝要未學鐵尾）

啱啱試左超能貓加奉神犬/大菊花 打tech super hard，啱啱好開完sync move就打贏

超能貓 配火雞同烈焰馬 打任何expert (SH)都開到sync move

其實都係各有優勢
XY貓90%麻痺+持續高機率落混亂, 可以幫全隊加速, 速度輸出都高啲
霸王花必麻+單次低機率混亂, 可以持續降特防, 可以做埋坦
兩隻都可以降特攻, 兩隻都啱做黑狗隊友
XY貓更適合同隊友一齊玩hax, 如果隊友落埋flinch, target好難會出到招

10連抽富迪pool中閃電之鬼
好彩我無
幾驚又中電馬

聽日最後一次單抽
祈求3/5

單抽中左黑豹唔知叫好定唔好

姐係都係睇隊伍需要
不過超能貓勝在本身5星，育成素材需求低啲

都好過冇起碼中左7%

啲已出盤都上唔到位嘅真係好慘
以隻game更新嘅頻率
無三兩年都無得救返

亞塞蘿拉同小椿

villa 係幾好 限死9隻迫你optimize 隊伍綜合能力
不過技能唔變既話好多都落唔到場
遲早要出類似lucky cookie 個d改技

沙堡只係差隊友
配地龍打25層3v9都有了
仲要1格技配50% flinch
除非出另一隻揚沙，如果唔係點都有機會用
好有可能地龍一開盤就發圍

本來係好
但打完一次就無得再打
無報酬試隊都唔得
低機率刷餅又無
成個體驗短到⋯⋯仲要換季唔改/hea改
一手好牌出到咁爛

快d復刻地龍

有50%咁多？

唔急
佢一出又要追3/5，又要刷晶
而且app驚定律 越遲出越勁

連日神復刻一齊出機會大
所以好有可能5月左右就出

本身30%
星盤應該係+20%，就算係+10%都有40%

但唔會因為越遲出而唔抽如果唔係就唔洗玩

我指個盤都係越遲出越勁
當出咗幾隻沙暴強化1234
地龍就自然要出789

至於啲角越遲出越勁 一向都唔理，照抽

再見了富迪，下次歪中再見

單抽毒蜥，如果唔係混pool嘅話幾好

我都抽左5x下未中

拍3，thx

終於最後一日搞掂villa

賣拍4噴火龍ac

抽歪冇100晶好蝕

仲話等到暑假,已經冇人玩了
之前刷完滴精既寵係老噴面前真係都係冇咩用武之地
例如大師兄

屎忽痕抽多十下中了

好撚悶呀隻game，因為噴火龍而回鍋，抽到寶5，之後而加on99係到刷滴晶，浪費光陰，btw，有無其他手機game好玩？

咪話大師兄
白海獅 雷超 呢啲，都係差唔多命運
又要卡住2/5唔撚放，又要等半年

係
玩左廿日
日掛夜掛

真係懷疑佢製作團隊有幾多人
諗起啱啱出game嗰陣
每兩個禮拜出個屬性育成
純粹將個banner換顏色 key個人上去
一個人一個下晝已經做好幾個月份量
到依家仲要無內部人玩過隻game咁
乜柒都隔三兩個月先反省

可能淨係拍片個2個

我而家晶都懶得刷 每日淨係打大修練就算

我相反，掛晶掛到唔想停個auto去打大修
每日除咗3抽就無掂過隻game

行地圖拎曬啲晶

收完上期bv石手痕又嚟咗10抽，又含

25關調下次序又當新野

我又抽中隻細胞 4/5

冇專屬晶送既常駐就忍下手啦

恭喜你解鎖全星盤

真係一樣得次序唔同

以後都唔會送㗎啦
遲中早中都一樣

好hea 起碼都換下獎&多人mode

上次莊園係咪有任務？

有個送好撚多可樂嘅bingo
內容唔使打莊園都攞到

又唔換多人mode真係

繼續刷晶做其他嘢
今晚先清莊園
留名又冚餅柒

隻青銅鐘d血冇變

其實都唔明改易個刷裝關卡做咩
稍為有挑戰性既task都無埋
個BV難打極但比半個月你慢慢磨根本無挑戰性

好爽第一次

人地成team喺日本wfh緊
等睇連april fools活動都冇

恭喜 我試過刷兩個鐘一個兩星都冇

我都試過
但有時突破晒d裝 唔夠料max
一係就唔夠錢

我覺得係「需要多人分工嘅難度」vs「根本無人玩多人」
佢哋揀咗解決個難度，而唔係推多人
依家直路出埋倍速單機多人

不過我覺得佢改走對面b技可以reset數值係好嘅
如果唔係bv都唔知點出

取消大技reset buff簡直係德政

覺得而家d活動咁樣仲玩落去已經係對自己april fool緊

單機多人應該係為左刷橙晶 對應返d人屌刷得耐

以前升哂能力一個拍組打返沉仲要0/2無得再開技超夢first round 好似已經係咁

嗰所謂新BV又被人一日ko

有SL有星盤只係時間同運氣問題 有咁多時間我拎老噴慢慢過算反正d awards又唔係即刻派

依家隻驚bgm轉咗
大家得閒可以聽下

熄左bgm好耐
點解突然變左初代feel

可能April’s Fool 或者暗示出blue

可以長用舊bgm就好了

係出就快啦
我到而家都覺得情人節冇限定英/活動好可惜
送隻路人npc配愛心魚都好丫
唔知復活節會唔會有活動，可能宣布堆孵蛋系統

諗多左
現實就係個閪營運諗住蟲+細胞event已經好夠

都唔知惗乜
預告啲角色同活動又唔出

坦白講照用舊bgm都幾失望
masters 一路都係改bgm同埋都唔係改得差
我expect 起碼都係8bit版masters既音樂

唔撚得閒啊
忙住build抽電蜥個界面
個task要兩個禮拜要搞得掂

志米同吉憲邊隻抵升啲？

更新完之後lag到人都癲 卡池無卡都算 lag機連入去都無動力

又去返上年10 11月咁糞

第25層1take，易撚到
養生game又可以放置掛晶了

SL咗幾耐？

我fullauto打

19 20嗰陣唔想食補品SL得最多，最後都係食咗
點知去到24仲係勁撚充裕
21-25好似剩係SL過夜靈，SL到佢麻痺出唔到捨撞
一層關基本上無事，係兩三層關要SL下

今次升埋霸王花上5星好撚勁

想問有無提過遲啲會出3星裝？
刷咗火同超裝黎用，諗緊刷唔刷埋其他好

估唔到霸王花咁勁 要練了

暫時冇消息
冇野做 可以刷下岩草水既

以為你唔再玩了

唔想玩了

放咗佢重練

全部裝都升滿晒 仲可以打咩多人關

放置

見到個星盤就唔想掛

營運：會改易佢架喇你等多3個月啦

霸王花剩係升左晴天回血夠唔夠？
得拍1

個villa又一撚樣
上次試咗ban top tier怪打，試咗組冷門隊打
今次仲可以點玩先有意思

只用一個屬/某地區館主打

岩岩訓醒, 想問水箭龜出左未

Ching訓多個月先再問

咁會連9隻怪都唔夠
今次想試下ban所有單數世代 gen1357嘅怪
淨係用金銀/DP/XY怪玩，今晚開波

加油
我試下低難度啲，唔用老噴睇下過唔過到

大修加左一關

遊戲平衡係營運嘅責任 要玩家為咗營運自我限制都係算吧啦,快快腳幫機每日Login拎石咪算

屌你老母個營運真係好撚on9
每月交換 4天王書keep住得3本
日任券換完比卡超又唔擺隻主線角比人換

有回鍋活動

關d日日玩既人撚事咩

大修練追加新難度
都好既

每關新既難度送30石

大恩大德

要一個月冇登入先參加到

想知會送乜

5000石

老玩家就屎都冇得食

好心EX加多嗰難度 起碼有d野玩下

咁呢個又冇話係咪為咗營運
咪等於nuzlocke都係想有額外挑戰先會試, 無論佢本身難唔難打都可以自己選擇玩得刺激啲
如果叫我淨係login掛機, 連唯一有意思嘅模式都割草就算, 不如棄驚轉第二隻仲好

無新書睇怕150都係遙遙無期

差夢夢 又要等下次

有冇巴打開閃避之鬼潛能

中埋

唔揀LC9？

公平咩 我老噴都未中

我用呢個洗左混亂抗性8
唔係無效最好咩

熱風
完

佢個盤有混亂時增傷
所以keep混亂但用抗性減自殘機率會高輸出

係喎唔記得左
等有拍3先再睇下改唔改
可能出年都未開拍3

見reddit有人挑只帶3隻都係一日完
想自虐其實禁用回復技已經可以好撚難打

老噴抽唔到、大比抽唔到
點知雷超抽中左

下嗰po改咩名好

冇新活動 唔洗入黎

3隻咪又係用噴+SLSL刷refresh先係自虐

係隻game lag咗 定係我電話就嚟唔得

我懷疑有大部份係驚 少部份係電話問題
用緊XS 最近試過lag幾次

我I pad mini5都lag

回鍋送5000石 拎完可以走

想問下洗完噴 守官 夜狼 潛能 除左夢夢之外仲有用好刷 巨金怪好唔好呀？

我開左大比鳥PF2，但應該刷到要害傷害增加最好
Support我開左風露同草蛇 ，比左屬性減傷餅佢食